我吃了shisha

我吃了shisha

真男人吃真煙🚬

真煙+shisha輪住駁..

見到樓豬
真人幾靚仔

shake shack禾就sick...

有無咳

你泡菜血統..

..😅

食shisha都咳=有武肺..